[3DS][PKM] USUM討論區 #20 SWITCH新作有消息

未？

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

想負皮？

推

ff開po=負皮

皮已負

可以的話想俾兩個腐皮

負皮先

你搞到我用咗依張圖做捷徑

最近想練隻夢特mega冰鬼護
乾燥皮膚傘電都好似幾得意

用黎自爆？

兩隻都有
繼續求新奇有趣玩法

Roy:

咁係咩意思

SWITCH新作有消息 -> REALLY?

我都忍唔住比左負皮

Roy: SWITCH新作有消息 -> REALLY?

壺壺玩力量戲法
夢特Kecleon玩特性互換
岩釘加一血圖狗(蠻幹 電光, 博命)
卡比/太陽伊玩Z慶祝

呢度有邊個用美版

個正皮肯定係自己啦

壺壺玩力量戲法<<ok
夢特Kecleon玩特性互換<<同邊個換？ 雙打用？實用嗎
岩釘加一血圖狗(蠻幹 電光, 博命)<<已有隻lv1圖狗
卡比/太陽伊玩Z慶祝<<冇寵

有美版

留名加負皮

個個都負皮我

幼教痴漢

兩個正皮（包括你自己1個）算好成績啦

roy sir, ff 你地用咗珍鑽code未, 要唔要?

邊個比正皮

未用,有就俾我,THX

話唔定fun son

我好似入左了

我用上面個條

下面個條留返俾FF

BTW條CODE幾時DEADLINE?

我諗到係kecleon fakeout + alpha TR > kecleon skillswap + alpha attack
不過之後kecleon就冇用了

May 23, 2018

FF用咗咁你2條用曬佢啦 , btw你推得太遲用有其他人見到用咗我唔理架

THANKS,不過有幾隻美版配信係GAME都未刷

說好的代領珍鑽神

部機仲係簫巴度哦
而且有wifi配我先代領到
點估到今次美版都咁麻煩

出switch前嘅先兆
唔再wifi配佈 轉為要拎code

望佢下半年重新wifi配返

我剩係想佢放啲消息出黎比我j下先

配返再加
到時FF就是配佈達人

未呀！

嘩連我d分享都出埋

真紅你有冇美版heatran/regigigas code? 我email news letter 無

咁簫巴你幫我入

thanks 真紅巴

冇 ebay班友狼到50美金一張, 有我都拎咗去同日本仔,韓仔換野了, 見啲人一張換一隻閃港女石幾爽

幾多張?

1

咁好
我都好後悔無刷閃女女石

嗯？blocked user入左喇？
咁有就有冇就冇啦

me3
好cute

Me4

得返小丑捉依家

8XF6個條我無用

講緊港女石定女女石呀

我唔會覺個女女石cute lo

港女石依邊隻

依隻有閃架

配佈黎

女女石金閃閃都好型wo

我有隻gts換返黎

是咪改獸 ？

親名Auslove

閃惡食同閃鐵火係咪用紀念球襯啲？

全世界玩pkm既人都有過佢既寵

都係既 白雪雪

UB一定要用UB球捉先叫UB

我換咗好多隻，仲要隻隻一樣

冇

咁肯定你冇乜點wt

我生的蛋餘大部份都wt走
應該都換走3、4百隻

咁神奇？咁你真係同佢好冇緣份先撞唔到

UB唔用UB波好難捉

比隻我儲？

消滅晒

邊到有人咁換

用煩膠碰碰+一血+麻痺唔難捉

好似有人同rochi提出過, 不過之後去咗twitter私底下傾, 唔知有冇真係換到
另外見到佢有2張換PC鳳凰

btw, valere比人bam咗, 你手上仲有冇佢啲野

試過幾次，d精靈球都係爆得快過爆丸

有隻冠軍班班 同埋一對閃珍鑽 不過冇打算換出去

但係佢呢個case 啲精靈又唔係hacked 應該可以再trade得番掛

發人深省
謝分享

要加多句banned, but re-trade allowed.

我用一條夠了,謝

內清幾時開台

同求

三求

留名

話說 利基亞code今日開始發售

真係冇人想同我玩嗎
fun play咩都好呀

見係你就打啦

又係得hehe你

打乜

bbg想打18?
照殺

食緊飯
廿分鐘

ok

有冇開台

垃圾Topic

發覺FF行緊衛藍條舊路

唔係掛
死路一條喎

你消費緊自己多年以來一直積落既人緣

咁快唔係13/4咩

我做錯左d乜

標題冇錯喎上個post蛇王咪貼左d消息出黎

Topic加#1

雖然我冇呃到大家
但既然唔鍾意咁我下次諗清楚個副題啦

冇#1可能仲好d
副標加埋個#1完全係假膠常用的手法

圍威喂冇所謂
比外人見到以為呢度都係衛藍之流仲得了

今次我認topic開得衰

喺邊? 我一個人喺荃灣

安座家中

今日闖咗幾次鑊
留名等睇自己過唔到probation做返廢青

出黎啦

過唔到proba先係贏家

啱呀 垃圾cyberport

約炮

cyberport唔垃圾
你個offer先垃圾

你出去apply過其他都唔係呢個數

屌你老味未見過基佬呀?

但我唔係基佬呢

我都喺荃灣

Relax98

咁你1囉

我喺中柒

行過去好近姐

川龍街 大河道麥當奴嗰頭

btw 環過黎都好勁

食完嘢返歸瞓

近

分手啦

新界西圍爐post

大東北走開啦

我唔鍾意照鏡

今晚得唔得閒?

一皇五王緊
咪阻住我食仔

邊有人嫌窿多

風裏笑著風裏唱

問樣嘢
A神係指三鳥定係超夢夢 邊一類

年紀大冇咁好體力
我又唔似FF咁有跑歩習慣

最大問題係你令我以為有新消息

Botw dlc咁難玩

都係冇對戰？

８万のラプラスぬいぐるみを買ったので一人で遊んでる博士

有冇人有司令蛋餘？

gts見到ub球司令

點解冇人理認真問題

出到場既聖獸

其實唔難

a神即係准神

玩到頂唔順轉去sp2先

姐係超夢夢果啲叫S神
我成日以為A神係指佢地

師兄有冇司令借黎生下?

訓得

有冇ching 可以送我一條紅線
玩緊日月

已經用左喵喵刷左兩個鐘

明天送你
先留下你的好友號碼吧

感謝
2896 2086 7313

master mode

Normal ja

normal易
你諗下master mode點打仲好

[飛行遊記]一生總要試一次頭等艙

令我諗起某人

警告，傷頸

懶

咁就應該...

唔會打master，玩完normal都夠鐘出dark souls

有無可能出隻同動畫好大關係嘅game

合法架喎 有咩問題

黃版

有得捉咩😢？
5g wo

食蕉究竟有幾憎土龍弟弟

有齊一set圓柑
你要我今晚孵比你 去緊粉嶺

如果講到open world
應該係舊版+金銀la

我都係錦上路果頭拜完山

Me 和合石

千奇唔好復刻金銀區
我唔想圓柑球變公廁

好鍾意

你無擺黏龍

咁核突

其實pokemon 整咁多神獸做乜

騎劫緊啦你地班老海鮮

我哋係00後，佢哋先係老海鮮

我係10後 今年8歲 最鐘意嘅寶可夢係皮卡丘

宝可夢💕

今年17歲

見到bbg係m記post搶咗頭香阿親

亲，威吾威sin？

Citywalk比賽重播已UPLOAD

終於可以睇返第一場FF點偏幫台灣女玩家

好細聲，好似係

Show Blocked User - BBG

話說復活節嘅時候我一邊執蛋種嘅同時
一邊自虐咁睇多次卡洛斯聯盟
去到最後忍蛙出完手裡劍果刻我就熄咗
過咗兩年我仲未克服到比自己睇131後半

ポケモンセンターブラック企業説

唔識字就唔好亂講
28類仲包括公仔,玩具

戲院送果隻帽比卡超同usum嘟barcode果隻有咩分別

上網打單打rank 比貓手狃拉連出3下孢子 on9

頂帽唔同

後場係lucario?

又鞭FF屍

瑪狃拉 飯 貓手/冰拳/替身/
格菇 格Z 胞子/氣合拳

慢過狃拉就夠屈到死

係咪兩隻都出到比卡超z?

yes 出到

內傷在嗎？

想要司令

冇得到就嬲得滯斷左線

月波啱唔啱
啱就on

online

你有無加我新機

冇，
1564
7426
2536

渣GA
5227
8831
4914

由下往上阿親

內傷都幾有情趣💕

拎住金冠柱王大我

歐版你恨不來了

想知點解係jolly

速專吹咩

吹到啤一聲

今晚有冇4p呀
好耐冇打過

4p -4

-4

姐係夠數?

圓柑球種 夢境球種 稱霸

開波未?

4P-3

-2

直到永遠

啊又真係冇人架喎

pkm已死

冇就算

有
差兩個而已

冇人玩就收機架啦

最後的3分鐘

me
bbg
roy蛇
-1

如果有人on就好啦

收機

十分有趣

偷人z move用但又冇乘1.5
都幾難用

如果萬眾期待出新game
點個到時同你講出迷宮 啲人會唔會暴動

迷宮眾大喜
都好耐冇出迷宮系列

switch出迷宮整靚靚，有多語言再改吓戰鬥系統我又無所謂

你估無人諗過咩

女FF貓competitive普Z me first+stored power

比賽用到真係拜佢為師

我對上子次玩迷宮已經係赤青救援隊
刷首抽刷到係小鋸鱷先開game

之前買左3ds新果隻
召到隻血翼之後覺得太易打無玩落去

Z鸚鵡學舌仲型
上次學到烈咬陸鯊地震A+2車埋去

3DS版啲畫面仲衰過赤青

Z貓手仲型
上次抽中Z臨別禮物自殺然後全部後面寵都係滿血

依家有新規矩
66打勝我先有code

Ok

日版機係咪得信用卡先開到pokemon bank

買點卡

信和有售

兩大66高手

[天馬行空]一人一個pokemon可以出嘅主題

連登真係多厹

黃小姐

如果佢冇mon依邊post
就睇下點玩落去

公開post最後都係得返我哋

花生

怕醜😳👉🏻👈🏻

我無記錯嘅話依個post應該無人姓黃

浸完咸水返黎果然唔同d
玩鳩d厹

你咁都知

你地好仆街

roy蛇仲要唔要閃火貓
要咩性格?

加攻減特攻，要遺下馬

唔該唒

唔敢quote

lihkg hard mode
認真打輸左ok ?
成隊都唔知換唔換到你一隻

(其實佢地都係志在同人對戰交流下, 條code送應該都冇乜所謂)

66會唔會bo3

打到嘔都似

打左再算啦
上下水推下post 都應該既

打66記得用劍舞mega火雞

嘩好廚

贏到就得

劍舞火推high jump kick 保護

好彩我個隊 隻mega大呆獸頂到姐

等我腹鼓滅你全隊

上次同ff打66好似一隻都殺唔到

roy蛇拎得野

3400

今晚大約7點半拎,你得閒嗎?

幾時報牛

我都想抽閃蛋

無TG AR,有無FB?

應該已經放左你tsv入list
不過我對上一次生成個月前
你唔好期望咁大會好d

唔緊要 當bouns姐
不過我之前查多左兩餅帶 係咪都加埋 ？

sd左fd request

你貼多次啦

0274
2794
0138
2774

都係黃小姐知我心

你試下用內窺鏡照下
就知我係你屎眼中的一條蟲💕

如何生錯性格而不失霸氣？

+$10啦

呢下點救？

冇得救

照用就得，得染巴知你生錯

染巴表示特調,特別性格既野,我識條鐵甲暴龍咩

一於252血特防

沙田3DS Pokemon 舊Moon 一手 日文 20蚊

買嚟攞配布都好

一手？

book 房唱K
個Frd(冇工返) 遲到
無論有冇得唱
係咪都應該開佢拖？

20蚊

配布都冇乜架喇
買黎拎多個tsv刷閃就正

男定女先?

自己唱住先啦，通常星探揾一個去唱嗰啲

將d霸氣收返入PC

講多少少
今晚準備唱ドリドリ同ゲッたバンバン

叫fd 請

一手

咁ok啦 逼你個frd唱めざせポケモンマスター補數

膠膠monster

幫部小紅叉好電
今晚就可以66

我借左fd部機勁耐依隻係諗住生比佢架

初代同金銀唔唱 ?

利申 唱k一定唱晒所有pokemon歌 包埋果首151精靈名果首

想唱小光嗰首
君とならyeah

Neway無
我都想唱together

再借耐d

together 暗小智版

最愛是你 生命動人因有你

有嘅咩
咁多首入面
我剩係搵到 初代 OK! Challenger 給他棒棒 151精靈歌

呢個年頭仲有人去唱K

費事啦
等佢特調算啦

排隊等打

求拉褲

係咪得neway有acg歌唱

雖然都唔多

感覺redmr會多d

除左親身去之外有冇咩渠道知道呢兩間嘢有d咩acg歌

用neway個apps 求奇連住wifi就可以搵歌單

點解可以有38個負評

女朋友比唔比染巴去澳門過夜

內傷，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人負皮FF的帖子？其實都是我一個人負皮的，不然我再換個ID再負皮給你看。

內傷，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人負皮FF的帖子？其實都是我一個人負皮的，不然我再換個ID再負皮給你看。
編輯

未見過大蛇痾尿
想當年我係隔離登.....

來去到超能貓個號碼就死咗post

犯眾憎

係愛呀哈利

今日66主題就用返黏龍BB

幾時打

最快一個鐘後

我等

唔係喎
今日有閃電十一人新番
不過應該未有字幕

垃圾番邊有咁快有熟肉

你同立Z就垃圾

係咪有台開
ff台 ivan台都ok 排隊打架

唔夠圓堂守垃圾
我地睇下佢今代係咪又係學唔到最強守門技

自學

都要招技冇技能書先得

推到有台開

冇台開
只係想打

大技一定有一本
賣型格路線嘅就要日本配佈

二代有最強山屬的最強守門技的技能書咩

2代最強山系守門係邊招

好似係正義之鐵拳，但佢係擊飛技
如果唔限山屬，S級守門技有邊招有書

FF 玩下?

好呀
add左我未？5472-6990-5052 MOMO

以前 ADD 過
等我ON 圓廣先
ID 係B

開台啦 想一齊刺激下

SM 同唔同到USUM 連?

得，但usum唔用得usum先出的新怪

等我今晚打埋UM 先

邀左你

咁都撞寵

一隻姐
好彩唔係另一隊
撞埋另一隻

冇得一齊剌激了

6隻一樣???

今晚準備睇魔法少女site

沖完涼準備開台

4p?

有冇方法可以睇TBS電視台 live

正義鐵拳係風屬技

嚇親我miss左個頭鎚

我都奇怪
點解我未死

中段會有4隻比卡超彈出黎跳舞

圓堂學到的最強技竟然唔係本系技

2代有冇無限之壁？

水蟲頂唔到 輸了

依個真
陣間有ドリドリ

當年D人咪笑柒佢最強技係風屬仲要係擊飛技
當年擊飛技好唔受歡迎 要去到GO2多左麻痺值D擊飛技先多人用

到我

唔好逼我磨pp啦

話左我係常客

原來用唔到寄生種子

冇心

寄生種子對草系無效

有另一隊？想打可以繼續

想打

你地打先? 沖個涼先

好吧

點解會左右反轉左

禁錯制

我剩係記得伯人屌係擊飛技
擊飛技已經係死罪

好彩你無去 唔係就

冇諗過呢個年代仲有後生仔唱k仲要成日去

沖完涼
可以返黎打過

仲未set好

我隻垃圾WEBCAM好似個內置收音壞左

睇變態阿哥

正呀

FF可唔可以講多次你用邊個SOFTWARE直播

obs studio

Zeiss???

??/?

係度呀

FC? 唔記得係舊登有冇加過巴打

我同內ching練完到你同佢打

唔急呀
成晚流流長

唔知你有冇NICO ACCOUNT

GOOD GOOD SMILE

要玩使咩去澳門
比,不過21號要夜晚先得閒

搭西鐵聽到兩個男人傾vgc

WHO?

Ng shake

真係POKEMON VGC?

影相我幫你認

係，頭先討論緊tyranitar
仲要係講英文名

唔啦咁變態

口述可能都認到

依套睇trailer已經唔想睇

有個支那女人大大聲睇劇，頂唔順走咗去第二卡

有幾隻5V-C唔閃夢特火貓有冇人想要

木木tree

又砌得幾靚喎

hehe的口味真係

虹虹

3583邊個黎
有冇物攻手想要

我
火貓

我自己之後先到你
所以係我諗到想生咩之前你等下

屌
有條囡坐後面bar枱
冇啦啦瘋狂大聲咆哮爆喊

睇字都覺得嘈

佢想咆哮走你等你冇哂d buff

係咁叫我要離錉

高質player
咁都拉得返去pkm
希望某d員好好反省
名我就唔開啦

#FF

又真係幾高質

今日遇見咗2件事
1. 內傷買M記倒瀉汽水
2. 由佢口中講出一句[唔想復刻Gen2 搞到圓柑球唔罕有]

堅
啱啱我lucky四條
之後即刻得返一pair

假哭, 男性特防 下降
仲唔係想食仔?

小畑係咪新呼吸?

咩新呼吸

岩岩你lucky完
我即刻食左局清對自摸
Thanks

我覺得pkm冇基佬特性係racist囉

10翻都thanks
玩咁細唔好講出黎啦

無上限咪11

咁你食十三腰我睇囉

有冇高質會員可以扯返去pkm度？

你開嘅頭你自己扯返去

用土龍弟弟贏到蕭巴仲難過食十三腰！

pkm終結者

變態哥哥幾靚仔喎

明明係我倒瀉完話你知你先知

你有品

聽晚有台再打過

重點係一個重視罕有度既玩閃值

同我隻抽好冇?

Tmr
弱者準備訓zzz

召喚FF, 你個次66隻火鳥係modest定timid?

求friend ball負電拍拍
同埋閃阿勃梳魯襯咩波好

你早響 我hg有種
傻佬可以fast ball

白/等級/黑暗/月

你輸1滴血?

刷閃

我真係當我地唔係玩同一隻game

dd呢排有咩活動

我只係將你地平時刷神既次數加多幾下姐

我由始至終都係飲酒

USUM討論區 #20 SWITCH新作有消息
ff dllm

呢個post FF咁不孝

如果頭post
貼d蛇王果d未証實消息應該冇咁多負皮

兩款都練左 唔記得個次拎左邊隻出黎
我諗timid好d既

今次我認我衰仔 下次唔敢了

幾時方便比種me

我本身係諗住求其白波
依家睇睇下時間波幾靚

下次都係會有咁多負皮

西班牙炒雷門13比0

玩咗pkm 10年嘅新手路過學嘢
近2年先研究下啲培育嘢
以前細個都係亂咁玩

巴打如果玩得10年
都唔會叫自己新手吧
我自己都只係玩左3個禮拜
真係新手
可以嘅話留低個朋友帳號
一齊玩下

我聽日先開始玩
多多指教

一粒都入唔到
豪炎寺

留定名
打算Gen8開始玩

原來除左閃十一外今季Level5仲有雷頓

今季新番我推薦大家睇黃金神威
大家可以留意下

我最愛嘅鳳凰天驅居然連射都未射就比人破咗

一隻手指擋咗烈焰龍卷

好似幾得意
btw今季繼續小櫻

出左熟肉啦

出晒啦 reload27 同 ares 1 2集

夏未BB已經出咗國搵圓堂呀爺

不過鳳凰本身有弱點
未進化前的天馬都俾一之瀬同土門的朋友破過

北海道飲食冒險記

前言收回 , 咁快有肉就唔垃圾了
又阿爺

佢reload變咗風丸同一之瀨土門出

除咗inazuma break 之外就睇唔到圓堂跑出黎

好似都係百廣迪亞做返字幕
我諗佢地都等咗好耐
當年睇閃電都係佢地做熟肉

夏未出國原因係觀察世界嘅強大
一之瀨同土門一輸波就返咗美國
交代返FFI嘅劇情 應該會有第二季打世界賽

咁都好的
圓堂成日走出黎會點打kaseru定the choas果陣已經show左俾我地睇
而且我鍾意的風丸的戲份又多d

西班牙隊好臭串
傳波仔等圓堂返禁區先射門

不過鳳凰比風丸用都幾襯
佢之前同豪仔一齊出炎之風向計

LINK呢?

希望今次可以搞掂影山的劇情
上次三代同影山和解的劇情真係好撚造作
唯一讚的地方係令到係鬼道佐久間 不動三人和解

RELOAD 27隻最終BOSS好似放左影山出監
應該又返帝國做監督

重製RELOAD 27集

ARES 01

ARES 02 BILIBLI未出 自己去百度download

to 某show blocked user

風丸用到鳳凰幫佢之後用到黑暗鳳凰

THX

好似係
Ares 風丸就係拍埋影山去加入帝國
風丸好似係知道影山今次想做咩而幫佢

但分學校係少年足協條友分
風丸佢地無得選

啊係喎
不過影山洗白咁多集，唔慌又做壞人啦

今集主角廢部原因因為無贊助商
有人彈幕話 做偶像吧

叫武內P幫佢地出道做偶像

有冇人方便比隻friend ball負電拍拍黎

叫做熟悉多啲劇情故事同歷史囉
但對對戰點樣配合組隊嗰啲真係唔太識

即管問
呢度大把巴打幫到你

推到內傷飛花睇到

順便r 夢球尼多王/lure波粗口雀

呢到巴打好齊全
雙打vgc
單打 63 66
都有人幫到手

負拍冇
尼多王應該有 (但唔知幾遺 )
粗口雀邊隻黎？

this

唔洗遺都得呀我唔緊要的
幾時on得

66單打最緊要放岩釘

黑白錄音雀都唔知

禁寵

真新唔知邊隻

oh 隻雀得月球
ha尼多王而加生比你
你係真係想要隻男？ 定我比隻女你 (女可自己再生男/女)(但男好似唔生得女？)

夢特就得
依家男都生到女架
thanks

minor嘢真係要等內傷飛花

全球種制霸係香港可能真係得幾個人炸

我係其中一個

仲要全部自己捉/換 非改

有無人整張綜合下你地要咩寵
懶得追post

心波螳螂

找到了 而加生 等我5分鐘
成日'型'住尼多系列得女先生到
可惜0遺

神速炎帝

等我mark下
真係生到冇野好生

平時冇樣勁
好彩打機都叫有啲成就

以前的確係 睇黎巴打你都玩左好多年

我都搭單
fast ball 青綿鳥 frd ball傲骨燕

個日本仔黎香港睇戲得7星code冇比卡超code

生左隻女夢 ok?

你10年耐d 我黑白開始先認真玩

fast ball 青綿鳥我生比你啦, 反正都要生隻閃比你, 要咩性格

玩左寵物小精靈遊戲17年、你問我答！ <<我玩左17年

ok呀

我記錯
廣場等你

大感謝
洗唔洗生返隻對項俾你 唔洗同我客氣

thanks
+速-sa 感謝
普特is okay

你俾我個隻已經對左項

唔洗了已有 thx

我嗰隻遺技係Feather Dance, Haze, Play Rough, Hyper Voice, 洗唔洗轉第二啲技?

唔洗了 thx

friend ball負電拍拍

UB霹靂彈

2007 拎得

比多次你fc 唔記得有冇

0533 6081 2290 Alan.Kit

4871-8273-3223 || Dexie

廣場等你

閃了 多謝

小畑
7:1性別 夢特 男方要咩個體要求

我要負電拍拍咋火貓我有

我講緊3583

你唔係要火貓咩

我以為你要我提供原材料

我個frame之後先到你
我搵唔到負電拍拍你就冇

仲有10個月時間
有冇諗定下年有人問你今年17歲果陣你點答

今晚有冇人對戰呢

你開台我依家即刻孵隊

9點幾的話可以開陣既

依家孵先 再島BUG

原來NDS有岀pkm tcg的game
錯過左

有咩，印象中得GB同GBC

玩開有癮
今夜我都OK
不過都要用住SM 先

冇嘢了
原來係教人玩tcg用的垃圾黎
等我仲咁興奮

成班人回帖玩曲線

後邊個兩隻個名咁怪

進化到7格

細個都中過伏
禁極都唔知點玩原來係教學黎

日文同羅馬字唔對嘅

明明NDS最適合出Card game遊戲
咁都唔識做

FFTV呢

佢唔開咪開傷tv

係咪有電視睇？

打得？

我都坐定定等FFTV

Yes
九點半又要睇ftv

setup下 好快有得睇

無新隊但照打

其實岩岩垃圾打得死盔甲鳥既應該差好遠

已加
飛花 我3分鐘後上線

就只差一點點

飛花依隊唔係fun隊lor 下次用認真隊同佢打

收返埋之後都冇用啦

ON左

我邀

成隊都慢過瑜伽 水蛙又殘血 點都輸既
要贏水蛙要留一定血量 但我命玉又要靠佢打盔甲鳥

算啦, 依家咪到我受返打廢UP既盔甲鳥

用水電鬼轟落去

咁都吹到佢....

本身以為你轉佢
所以吹走你
點知你冇轉

仲要吹返佢返黎...

速專都唔夠你快

數值呢D野我唔識, 我剩係記住100速呢條線

完 黎多場？

有另一隊哈哈

要沖涼了, 下次再打, 承讓承讓
其實係割和青

好
岩岩計返係慢過
頭先我見你放火蛾出黎 仲以為係速專所以轉左
如果唔係隻海參唔洗死

隻月伊係功臣
雖然用得唔好
對住盔甲鳥真係好大壓力

月伊隊醫唔錯架 我都有隻
不過我就係wish protect咁
我見你又wish 又moonlight 我都嚇親

雙heal

下次再打

睇左新版足球小將林源三果句禁區外射佢唔入
屌以為自己睇緊閃電十一人

足球小將林源三以前試過俾人射斷手

不過紮住唔接波又可以照打國家青年軍

閃電十一人新主角成日想射靈丸咁

其實佢想打籠

靜到

有無人vgc2018?

答唔到嗲
唔睇閃電十一人

有無人有睇/睇左龍王的工作?

咁就要睇睇

含你條jer jer 含你條jer

追J含追到黎依度

Who is 紅色革命

含你條jer jer含你條jer
紅革都唔識

唔識蕭巴大罪d定唔識紅革大罪d

紅革

咁who is紅革

一定係紅革

你過一過黎

俾我聞下你條賓周

唔識紅革係咪要俾人含jer

鷲哥

星期日都咁靜

邊打PGL,邊睇緊第2次龍王的工作

含你條jer

Mythical Pokémon Discovered in Pokémon Ultra Sun and Pokémon Ultra Moon!

嘩 新精靈呀(棒)

ゼラオラ

電系
88-112-75-102-80-143
特性 蓄電
專用技 プラズマフィスト 電系物理100攻100命中 出招後所有普系技變成電系技

加速減特防 hAs 近身拳/離子拳/拍落/伏特轉換

道具：🎈?

一血命玉電格Z都得

命玉一票

點解咁鍾意減防減特防性格？

因為想伏特轉換果下都有力 又無理由減速？

佢本身就低攻低特攻 唔想再減
減特防仲有檔download既好處 對住立2可以先伏轉走人 削佢血再返黎近身拳

咦咁應該係減物防先岩 柒左

唉佢本身就物防低過特防 咁唔撚洗減了 減返特攻算

蓄電唔係避雷針

其實咪即係物攻版雷伊

佢再快d既

係
分別只係normal招會變垃圾

プラズマフィスト完大爆發

好似變化技都有效

雷龍獸出大爆炸就唔怕比避雷針吸
一血巾極速大爆炸有得諗

今個星期四有新料
綠色背景+紅色字...

邊隻係雷龍獸

會唔會牽強左d呀ching

好似V仔獸果隻幻獸 唔係bw果隻

可能remake 紅寶石同綠寶石呢

佢唔識出大爆炸

人地三月凍畫左張DP女主又話人DP remake

太耐冇pm新作 而家睇咩都覺得係暗示緊d野

新情報：睇戲唔止會送利基亞，仲會送zeraora

有邊個唔知

渣GA

得我知既消息 唔好同人地講
zeraora要睇戲入場個陣用wifi拎

屌

果時我仲係日本

今次要寄帶過黎俾你

下年香港會上
然後會一地都係code架喇

I see，我唔知香港會上

冇證據顯示香港一定上
不過由曼迪代理的話的確會穩定好多

最初"ワニノコ"のオファーかと勘違い

咁隻垃圾係咪識出波導彈

一樣

瑪格納獸差好遠喎ching

有春用咩 物攻寵玩波導彈

自在極意功

啱啱想講

話說又是咁的
小弟我都好耐無出post
咁星期五就要參加tvb嘅annual dinner
其中有個環節就抄返tvb播緊套大玩特玩
毎間公司派4個出賽
冠軍有4日3夜東京之旅
咁我同我囡囡都被邀請參賽

咁環節就有 拱橋 估歌仔 筷子夾波子 搶答題

應該可以點準備好

申利：好耐都無係廁所出post

幾時變左你女女？

口誤
我同囡囡都被邀參賽

No photo no talk

內傷讀完番書真係唔同啲

鬼拍後尾枕
偽毒呢下無得走喇？

死MK

由mk student變食家

tvb annual dinner

就咁yu同me分別咩意思

上次唔小心比roy蛇見到張相已經發晒顛
So no photo la

You & Me

似你收埋收埋咩

M for M K for Kuang
I was mk student

屌好撚乸型

夢想呀

最大問題Pokemon個e上面少了一點
不過You & Me作為版本名好早就流傳緊
你+我=夢
都幾有意思的組合

我知
咁分開都有意思架嘛
You+me=yume都幾有意思嘅

Btw 覺得假

You & Me
大家的故事 MATCH

個日文me字讀音係「咩」
將佢同英文的me撈埋黎講成「我」好似牽強左d

係
如果要當我都有「mi」呢個音

冇錯，日文的ミー就係英文的me
呢個玩法真係要玩的話係要同時識得日文同英文先知了解到め同me的關連
對於本身係日文或英文的native speaker黎講佢地未必咁容易get到個意思
所以就咁睇我覺得呢單嘢偏向係流料

你唔會當真過呀

有咩

印象又好似有

又好似無

我真心相信pkm post的巴絲
包括內傷係食女mk呢件事

咁都拉得番過去

ゆめ點出外國版

夢（you)
想（me)

有啲柒

圖柒定人柒

我玩寶可夢我呀，你呢？
我玩寶可夢你呀

唔好問得咁敏感

答個個人答得敏感而已

對我既圖有意見可以照直講

不過好似講到好直了

ゆめ點拆youme出黎訓撚醒未

分開兩版之後話一個版係夢 一個版係想 更加講唔通
結論： Fake

TITLE唔能夠世界通行已經好大問題
以前唔理玩顏色玩礦物定玩天體都係全世界都有既野
玩日文梗外國都唔知你講緊咩
調轉日本仔都唔知你外國版玩緊咩

有時唔識日文真係唔明動畫d梗

唔好咁認真

其實有d期待佢會出咩title
玩左咁多年仲有咩梗可以用

飛行VS陸地
洛克人EXE6

然後就可以出飛伊貝同地伊貝

高登Son VS 燒花Mon都未有

飛天遁地？

精靈宝可夢你我💕

內傷幾時得閒生蛋呀

少年你太年輕了

你覺得我日日OT有時間孵蛋咩

咁我叫fd搞算
最衰還左餅bw2比人

不是拆，而是最早洩漏的英文標題就叫You Me...

如果你講的you版me版係啱的話
日版就冇可能係ゆ版同め版

我唔知

你
過黎

其實你返乜工會參加tvb annual dinner

又含JER

其實小弟我就係返TVB

咁咪好多tvbuddy

我公司枱頭就有一隻

夏天去電視城果邊簡直係地獄
勁熱

有冇63

打

同緊roy蛇打

但佢依家未打得
你有冇on緊打兩舖先

同緊但又未打得
依家on

係禁開始果度叫我等陣

Live呢

roy蛇又得左
我打埋先

比時間你set live

同roysir打兩舖算
佢d隊好廚

廚roy你都唔識

算了我都訓 聽晚打

sor呀

十半訓咁早

正常

好多年冇試過早過一點訓

贏左廚roy fun隊一舖 輸左3舖

又怯又miss啊

成班垃圾

頭香

尾香

夜香

你地肯定冇聽過youme town ゆめタンウ

上邊有人講ゆ め 變唔到you me嘛

應該咁講，日文拆出黎的you me同英文的you me意思唔一樣
假如真係日版出ゆめ版英文出you me版的話，兩個唔同語言的主題就會變得唔一樣
除非有人向雙方解釋呢個雙關
以同一隻game黎講成件事好奇怪

FF已經有58負皮

咁少 大家唔夠努力

遊戲標題用劇場版個logo設計呢點我已經好有保留
而且寫咗E字唔係É

其實you同me轉做日文通常都係寫ユー(ゆー)同ミー(みー)
嚴格嚟講ゆ同め都唔啱音

不過算啦 其實個設計唔似遊戲既style

點會走走下小孩向變做少女向

其實大家都知係假
不過無野講拎黎講下姐

你地幾時產生咗you&me 係正傳嘅錯覺

乞球種除左搵飛花同內傷係咪仲可以去巴哈乞

你幾時產生咗you&me 係堅料嘅錯覺

風律

Btw 留名睇內傷11月抽到台慶大利是

要咩呀？
有啱既可以幫你
但要今晚 +未必有

捱到11月先算

女女係咪朝早搭車見到果個？

59個負皮
唉辛苦經營嘅PKM POST咁就一舖清袋

同全盛期既我比只係1/10炸喎

你果時做過咩黎

唔暪你 我咩都冇做過

好多記得咩事
好似同FF d情債有關

生安白做啦你

FF有6百幾條女

仲有邊個

有d可能係pmo受害者

FF生存就係錯

FF本身係一個笑話

網絡欺凌

小氣薄記低新八, hehe...

friend ball負電拍拍
係hgss整到架

要專登較去星期三

SB

以後hehe叫FF開台，FF都唔會理了

薄

決定以後同佢打唔再用fun隊

我用nds玩輕鬆
依家nds仲有冇得上網換野
可以既我可以自己整完換比你

for花名：笑左

2.5G load唔到
今晚返去再睇

最近既黑2白2既online service已經停哂, 想拎黎用既話要由gen 4上gen 5再係3ds搬上bank再落返gen 6/7
好似係

咁唯有伸手

我部ndsl已經死咗
前排拎住玩葉綠儲狩獵球已經收咗皮

我果部LRB制同touchscreen壞得好緊要
但勉強用到就算
當年打太鼓/應援團成日禁

PKM玩完

玩都未玩過

屌你妖貓又上switch
又打壓閃電十一人

呀head話估仔歌九成九係tvb主題曲...
呢鑊仆街了 呢三年都無咩點睇TVB

鬼仔性格

讀番書真係唔同啲
睇鬼佬台

有無人可以救我

無，我唔睇TVB

聽哂佢

不過認真記得首歌都未必up得出名

Love you

唉我點解會漏左訂
好撚後悔

ff尋日又話今日打
放飛機

FF打飛機？

63？

我又打

想用廚隊同Roy sir打一場bo3 63

63

無窮扯無盡？
如身邊有你？
不管他朝的去向
不管風急雨漲
我都有清晰意向？
進化 進化 戰鬥再進化 ？

10MINS後

勝利無需獻功架
戰意爆炸 電壓我再加
友愛滿載 破格變化

只係見到ifung online喎

Roy sir ok邀我
Id lala

5MINS

放我飛機

READY

其實我唔明
點解中文先係香港嘅官方語言
平時send email比人用英文可能都話中文send email好怪
但點解返工啲wtsapp group都要打晒雞腸

我用例子答你 做工程既wtsapp group全部中文

我同班sale wtsapp都係用中文
係唔知點解同同事係會變晒做雞腸

拎錯KOKO

anyway英文都係香港嘅官方語言

屌冇嘢睇錯自膠

用英文wtsapp擺到明扮晒嘢扮高檔

我轉返隻KOKO先

Btw FF係咪未打RR團劇情
想搵你幫個忙

我轉返隻KOKO再打

Roy sir我訓喇 遲啲再打

（割禾青

打多場先
第1場當我贏啦

未 想點？

邊有得咁當你贏
再約喇 聽日番早

有時慣咗打no worries
有啲傻仔照字面譯唔需要操心
其實我想講唔洗客氣

打多一場

可唔可以幫我用UB球捉雷霆彈

63好快姐

好喇

哦RR團雷霆彈
得既

我過咗先醒起唔記得捉

其實第一場唔係我拎錯野,係你加左速先

屌 隻啟暴龍好勁

BW2同XY係我BIG6黎

原來如身邊有你已經4年前
時間過得太快

我係大家GA FF

抗議標題黨

留個負皮

我個段呢?

UP左

屌掛住睇大家既ff唔記得左溫書
收得皮

FF真係好吸引

ff嗌z技名好正

毎天變魔法 凍飲加十蚊

猜一名香港pkm玩家

除左黑魔女仲可以有邊個

即係邊個
唔知

禾刀吾豬

去到卡斯 破唔破到關東圖鑑呢

得返73個reply哦

睇左fb 終於知道你講緊咩

有冇lin

自己search Hugo啦

原來係hugo
等我仲係咁碌pma同play pkm

Play PKM po 應該會世界大戰

1人魔術師勇抗N咁多人的邪惡pkm玩家

我都係

hugo咁夠膽挑佢地機

仆街 我仲放左LINK係POST

um 岩狗升到27lv都未升到黃昏狗，試過夜晚5點先升lv都進化唔到
想問依家係咪已經進唔到做黃昏狗 ？

利申 岩狗係買驚送果隻黎，都進唔到

Um要凌晨5點進

有冇戴住不變石？
確定係黃昏5-6點？

oh you are right

5點都唔叫夜晚啦
我諗位巴打表達得唔好姐
佢夜晚5點意思應該係
0500 而不是 1700

係，我係零晨5點升

無帶

主機時間0500

如果係的話你係咪去咗反轉世界？

機0400
我日版

唔使跟gmt，你早咗一個鐘
果陣你game入面都未黃昏啦

今晚再試先
我fd話日版要早返一個鐘，唔怪得升唔到

唔該巴打

最緊要幫到你

你可以去pc咖啡店確認下時間

記得頭幾個post有位巴打進極都進唔到
搞咗幾頁原來條友裝唔不變石

我諗好多人都做得太耐廢人，已經唔記得咗不變石本身的用途

老(?)手留名
之前出左究日月玩左一陣就無玩,近排屎忽痕碌fb見到買戲飛送code就去左買
點知買完先知得瑪夏多code,而比卡超code就派哂

等緊出利基亞配布就狗衝

戲係唔洗睇的

利基亞要日本wo

5月去日本買利基亞小童飛
有無人需要代購 加10蚊

代購漫畫ok？

唔要利基亞但要其他嘢OK?

您要內傷係女面前幫你買工口漫

內傷好鬼馬 前兩星期先問人帶女女去睇比賽好唔好
下個月就帶人去日本

仲有得玩獎門人鹹濕game

打和啦！

有無地址

屌都話company trips

然後咁啱我同佢都去

我都想有得玩啜乒乓波

講下笑姐
你仲要陪囡囡 點敢叫你去買

夾麵包，大長碌

你哋負責what?

暖床

其實我同佢唔同team
未必會一齊玩

所以FF真係有漫畫要買我可以幫你

加太賀日式和風料理送出名貴花之戀100件 合共10萬

( Show Blocked User - 內傷小王子 )

我又唔係roybot做乜block我

花式放閃光彈

咪話咗唔同team未必一齊玩

咁我遲d再覆你

內傷去日本邊度

唔係一齊玩,咁做咩要去

東京

去日本唔洗返工
唔去要留係公司返工
咁點解唔去

Ios有無咩apps方便計傷害/睇數值

去唔去sky tree？

Where is skytree

申利 未去過日本

我都唔知，東京我剩係去過秋葉原

有朋友住日本

你個名

會吾會有巴打過去skytree度買公囝牙 xdd？
果度d公囝ho得2 XDD

我一直以為呢度得hehe咁5p

求link
以為係蕭小姐

咪話hugo fb
順藤摸瓜搵啦

新post大家想要咩副題呀

你喜歡啦

毎天變魔法 凍飲加十蚊